前特首廢老英派錢！

唔益mon po狗同cd rom

多謝樓豬

50,000,000